［識玩］侵侵話好可能嚟緊1/2月會見金仔

Donald Trump Likely To Meet North Korea’s Kim Jong Un In Early 2019

US President Donald Trump said on Saturday he is likely to meet North Korean leader Kim Jong Un in January or February and that three sites for their second meeting are under consideration.

”We’re getting along very well. We have a good relationship,“ Trump told reporters aboard Air Force One on his return from a G20 summit in Argentina.

Trump added that at some point he will invite Kim to the United States.

The two sides have been engaged in talks on the leaders‘ second meeting after the first, unprecedented, one in Singapore in June, Reuters reported in October, citing a senior official.

關稅夾住強國唔敢做架兩
然後處理金仔